有冇人住馬鞍山跟住同人講我住Makurayama懶係型棍咁

狗屋呢?

我咪住馬鞍山囉
呢啲咁柒的名講唔出

住馬鞍山既人全部都係食屎狗

inuya

私は犬舎で住んでいます。